# Сведения


* Вкладка открываемая автоматически в профиле пользователя. Содержит различную информацию, аватар, список последних активных сессий и т.п. Условно, информацию на вкладке можно разделить на два блока:

* Верхний блок содержащий аватар пользователя, его имя и уникальное имя, дату регистрации и немного статистики. Так же в этом блоке доступны две кнопки переводящие пользователя на отдельные окна с информацией.
    
    ![Верхний блок](../img/upper_block.png)

    * Кнопка "Подробнее" для показа активности аккаунта. 
    
      ![Подробнее 1](../img/up_details.png)
    
      Нажатие на эту кнопку открывает пользователю окно с информацией о активности аккаунта, его статусах и времени их изменения, типах операционной системы и времени активности в ней.

      ![Активность пользователя](../img/user_activity.png)

    * Так же верхний блок содержит дополнительные сведения о пользователе и его командный статус. Для командного статуса тоже есть кнопка "Подробнее", по нажатию на которую пользователю открывается третья вкладка профиля под названием "[Командные статусы](../profile/team_status.md)".

* Нижний блок содержит информацию о сессиях пользователя, их времени, месте, типу операционной системы и браузера. Предоставляет возможность присваивать сессиям названия или удалять их. Все возможности становятся доступны по нажатию на соответствующие иконки.

    ![Нижний блок](../img/down_block.png)
  
    Для удобства восприятия, информация о названии, типе и версии ОС или браузера показывается пользователю только после наведения курсора на соответствующую иконку.

    ![Ос](../img/os_details.png)

    Аналогичное действие происходит при наведении курсора на иконки редактирования названия сессии или удаления её.

    ![Закрыть сессию](../img/delete_session_details.png)

    Кнопка "Закрыть" закрывает окно профиля пользователя.

